\mode*

\begin{frame}
  \begin{question}[10 min]
    \begin{itemize}
      \item Vad är fusk?
      \item Vad är plagiat?
      \item Hur förhåller de sig till varandra?
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{block}{10 kap. Högskoleförordningen (1993:100)\nocite{SFS1993:100}}
    \textbf{Allmänna bestämmelser}

    \vspace{0.5em}
    1 §   Disciplinära åtgärder får vidtas mot studenter som
    \begin{enumerate}
      \item \alert<2>{med otillåtna hjälpmedel eller på annat sätt försöker 
        vilseleda vid prov eller när en studieprestation annars ska bedömas,}
      \item stör eller hindrar undervisning, prov eller annan verksamhet inom 
        ramen för utbildningen vid högskolan,
      \item stör verksamheten vid högskolans bibliotek eller annan särskild 
        inrättning inom högskolan, eller
      \item utsätter en annan student eller en arbetstagare vid högskolan för 
        sådana trakasserier eller sexuella trakasserier som avses i 1 kap. 4 § 
        diskrimineringslagen (2008:567).
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{question}[10 min]
    \begin{itemize}
      \item Vad kan det finnas för skäl till att folk försöker 
        \enquote{vilseleda när en studieprestation ska bedömas}?
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{question}[5 min]
    \begin{itemize}
      \item Behöver man vara orolig för att ett program som man skriver som en 
        lösning ska råka bli identiskt med en kamrats lösning och därför räknas 
        som plagiat?
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{question}[10 min]
    \begin{itemize}
      \item Hur kan ChatGPT användas på ett konstruktivt sätt i undervisning, 
        utan att det blir fusk?
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{question}[10 min]
    \begin{itemize}
      \item Vad kan fusk ha för konsekvenser?
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{question}[5 min]
    \begin{itemize}
      \item Jämför två kurser, t ex Operativsystem och Programmering, med 
        avseende på eget ansvar.
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

\endinput

\begin{frame}
  \begin{question}
    \begin{itemize}
      \item Vilka kurser läser du nu? Berätta för årskursen under vad dom har 
        att vänta sig!
    \end{itemize}
  \end{question}
\end{frame}

